每朝都會心碎一次。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

再見了 我可愛的羊仔

好

隻公仔好怪

你少見多怪

小泥馬🤭

佢無做足功課就挑人機，
點知對家呂布又係痴線佬，柒左姐。

帽事嘅，對家又無出3條片追擊佢。
唔會死人。
跪低道歉或者露出胸部就ok

唔係講緊佢 你咩事呀

朝朝早都要同佢say goodbye

有冇見過真嘅草泥馬？

qq